[I/A]ONE PIECE TREASURE CRUISE(7)三週年先嚟死Ser

《海賊王 TREASURE CRUISE》是款典型的RPG角色扮演遊戲
官網:
iOS下載網址:
Android下載網址:
首抽推介(強烈建議新手查看)

(鳴謝百淫已切為先巴打)

<li>以上首抽僅供參考，砍檔與否請自行決定</li>

有關遊戲的綜合資訊(如龜島，降臨等)(轉自巴哈)

網址：

蝙蝠任務中文攻略(轉自巴哈)

角色圖鑑(轉自巴哈)
網址:

官方攻略網:
官方Twitter:
進化素材地點:
Gamewith 攻略網:
傷害計算機:
身為海賊王 Fans既你仲唔一齊玩

新post lm

有2個post

三週年都係skip算
一陣調低左機率真係喊都冇用

Sorry
開多左個POST

bamdie 又係on9嘅，將買石優惠同抽卡同時間開始，搞到錯撚晒，it狗又做箭靶

平時都唔方高

無得用120石買真係灰 本身課 而家唔撚課!!

等4週年？

呢句真 感覺好唔抵屌

買唔到啊，屌

元旦都係好野黎

其實就算機率再調低 都無咩分別

我都唔撚課，有冇巴打收我acc?

點做都係唔公平架喇

除非開番ser 仲係¥120 103石啦

以後都呢個價咪公平

今次咁突然會出錯都有
笨大好少咁失策

懷疑特登

老老實實，我300幾蚊買90石，人地買8蚊 你課撚埋我個份啦

我都買唔到啊，屌

錢就收左冇得退
但可以郁d石
將103改返做13咪ok 大家都冇蝕

向前望睇下佢點賠好過啦
利申：無買到

暴動棄驚都似

如果係改番做13都OK既, 都係有抵到

支持笨大回收曬所有石
不過冇可能

唔係買唔買到既問題
人地一舊水成千石
我要三十倍價錢買同樣野就冇可能

買錯左頂果個120
之後再買多1set 5400

120YEN有13粒其實都係抵架啦, 平時120好似係1粒石咋

其實咁樣買家點都有賺
但起碼大家條氣鋸啲

利申：冇買但冇所謂，只係想開返ser

最多3石
笨大不會咁好死

爭咩丫, 一人一隻自選限咪得

其實咁改番加賠償玩家50石,咁對所有玩家最公平

我記得之前digimon linkz好似出現過同一件事
定另一隻game

利申買唔到

熄ser 前揾咗6野
2黃猿
1ace
1 god
1戰國（第5次中屌喇星）
1四檔
唔係咁好運

起碼整到六點

其實講真冇買到既都係有賺既, 因為點都會賠石, 只係賺少左

其實冇得pvp是撚旦啦
我想打機呀

有買到既先岩

抽左嘅人點算
保留卡？
但係買左又抽左嘅人又點計
收左錢好麻煩，未必退

屌, 腦殘, 冇買到先正

我唔介意佢保留卡
但唔回朔石就暴動
你計下平時一pack石320
宜家120日元買到 咁我咪on99

平時課開金果d 真係嘔血

收左錢有無機會回到？

笑到仆街
做完野返到來竟然有咁撚痴線嘅發展
利申：課左20000yen 乜叉都未買

一係改石數，一係賠石俾無課到120YEN既人

呢幾日都係120yen103石咪幾好，大家開心

點會獎勵冇課金既人
諗都唔洗諗

都岩
直接大家31限算鬼數啦
抽咩啊

每買一次虧5280日元
如果有2萬個人買五次
那差不多就虧五億了
那個員工保重啊
大概會被解雇，然後還留下污點
希望他不要被逼到自殺

最慘it狗

死ser個個都上晒水

未課嘅
120羊 限購三次

課左嘅 唔回塑

咁樣公平？

公平

但bamdie一定唔會咁做

利申FF

發你春秋大夢

呢樣真..唔收番D石間公司真係蝕入肉

三轉做一好唔好d
但其他人課左20次

要經Apple 係咪要搞好耐

肯定激走哂課金玩家
仲未計有排唔洗課

唔回嘅話
永不課金

賠石算啦
我想入返GAME咋

限購3次最公平,寧願蝕都唔好得罪課金玩家
先正路,不過it狗應該搞掂之後就離職架啦

我想知道日本果邊有冇人嘈緊

有排啦, 佢地仲要諗點做好

一定有啦 日本仲多課長

有人賺 但好似都有人買¥5400 得好少石

人地2蚊買部ps4
你要3000蚊，你肯唔肯

最快六點開

依家官方要做既野係點樣平衡返樣邊玩家

呢樣真。我想入去賣曬d垃圾卡

頭先40抽3紅
青雞 甚平 艾斯

嬲嬲地去課龍珠算

巴打有人10抽 4紅

回石不回卡就得啦
有幾多人可以買完一大輪又抽到啊
九成係見到就買買買買直到維護

抽左一野 11連all 金...

都啱
但信用卡退錢好麻煩

成隻GAME所有DATA還原到4點咪算囉

但真係俾左錢買wo
除非佢退到錢

咁俾左錢買石果堆 要退番晒錢都有排搞喇

買咗6pack抽咗30+3中咗限god

回朔再全部人賠100石

唔得, APPLE個邊係扣左數既

無 回石退錢有排搞
佢呢次出錯真係好大鑊
老實講 佢唔回石照去
大把人以後唔會再課金 佢點都仆街

本身就打算趁三週年發一大筆財
點知有個死it狗
變相虧本
如果早五十年
切腹都要

都係課比笨大

聽聞前排PAD都有類似事件發生。有冇玩開既巴打講下佢地點搞?

條友臨退休搞尻公司

IT狗

學上面位巴打話
一係買左既人 當買13粒石
全世界再送free 10連

好想知條友/班人宜家咩心情

知啦知啦 你開ser未

情況應該同希特拉條片差唔多

死ser一推推左4頁

等睇新片

隻game 仲有冇以後都係問題

屌課龍珠算

改左
但都係入唔到

隻game仲有排搵食既，海賊王仲有咁多野未講

係咪要好似原著咁全世界一齊倒數等四檔

真係睇佢最後想得罪邊班玩家

本身真係諗住一年一次不如課300石 現在不了

本來我想課8單
大拿拿2500蚊
宜家60蚊人地就買到，你就要我比多2440蚊？屌你笨大

有買到石就算
冇買到自選限定一隻

韓巴你好嬲喎

最後我諗都係買左既由佢
跟著全世界送十零廿粒就算鳩數

轉頭俾我抽到赤犬。山治都當咩事都冇發生過

其實正話我都課左3packs，不過課慣就無咩感受
反正點都會繼續玩

係 睇佢想得罪邊批
我今年一月一都抽左三千幾港紙
每個月都2，3set應節
你唔回朔 我地呢類玩家嘅錢佢以後唔洗再拎

課左咩價錢既3PACK?
我都係課慣左, 反正佢整番好之後我都係會繼續課

年頭試過10抽5紅

未試過10連2紅以上

係 本身係諗住500石拎哂送既 但而家 不了

玩就會繼續玩
但課金真係不了

正價
應該IOS先有今次呢個問題?

10抽全金
之後禁抽第二次就恐廿ser

好重怨氣
我都買唔到平石

死

我頭先都兩紅...甚平..同黃猿...但......無買到石....

課開好難唔課

以前中課，棄左半年，唔會再課了

都係嘅 但呢刻真係不了

睇死你班友咪好似打完J咁
聖人mode

係IOS

退錢收石會得罪邊班人
嗰班人都冇蝕架

想課金抽野都冇得抽

死server

但係要APPLE退錢就可能要搞好耐

一係十連減價，10石一次，大家開心

我諗要到今晚先入得番

用左嘅點計？
負石？
佢今次仆晒街

佢而家出咩pool都唔敢抽啦
點知佢會唔會調機率止蝕

機率有%睇
佢改嘅話我唔知
但佢d競爭對手會做尻佢

IT部係咪換左新人呀
前兩年都從來未發生過咁既事

今次好柒唔柒 柒係課金到

真係仆晒街

IT狗
台狗果邊都無爆過咁大鑊

玩台版班台狗又有得打飛機嚕

用左就收卡

日仆街= 台狗連玩都無得玩
台狗果啲食開口水尾嘅理得佢地

好錯唔錯 錯係最貴個pack 石到

One piece game 得佢一間做 比10張銀你都得啊

真係好大鑊 佢回石都危險
日本消保法好似有寫呢啲公司內部人為出錯
回石未必合法

基本上點做都係死架啦

根本而家點做都兩面不討好

係喎,改機率定比人告硬

佢本身都on9啦
係要咁遲開特價石

用左個d就由佢
問題石變返十幾粒啦

之前係出左優惠石,先出pool

佢應該仲傾緊點賠法
技術問題it狗整兩整就應該搞得掂

正常都係啦

隻it狗應該會比全行封殺,仲點夠膽請佢

咪係, 都唔明點解特石都要咁遲先開

開未呀我要衝主線拎石架

如果早開 仲多人買到¥120

對家請

有山治嘅三週年就出現柒事
連game都要玩鳩佢

其實可能一次過出石出pool先出錯

你早開易搞
而家涉及埋抽卡班人

請左intern做QC?
日本好小會咁

有得玩未

早開買定果班回逆就搞掂,至少用唔到石
依家買完抽完你先話回就仆街

屌你老母笨大
冇保底
300石三限伏撚到。回石

真係咁伏 ？

仲幫營運打飛機

其實開game前條款加句笨大有最終決定權不得議異已經屈咗機，你棄驚你嘅事

最好一隻

卓洛
不過唔明
必殺技
還有隊長技點解

收工上黎先知咁大件事.
今次有排攪

好難有個十全十美既solution

死左就黎3個鐘

個ser就冇事既。係佢地要時間諗解決方案姐

想開始刷先死ser

索性全部人限購10set 120¥ 103石
買過冇得再買

等到火都黎
知唔知我期待左呢日幾耐
仲得登入左80000羊落itunes隨時候命
激撚死

快撚d開返ser啦放工想打機呀

你就真係走寶

八萬YEN
不過真係期待左好耐

見到會買
但買唔到唔會嬲

我都係

必殺加斬隊員攻，隊長技係夠五個斬隊隊員2.75倍攻

不過唔係8萬羊都課one piece
仲有其他game要課

買唔到好sad

乜呀
2.5倍呀
上一round有kill先3倍

仲有咩game

隻game 今日先出事 根本無咩可能
bandai 係咪要捉鬼

自

咁好似冇咩用

唔係掛，好勁喎

今晚笨大d
it仔開通宵都唔掂

其實改返價錢好容易
問題係唔知點拆

都就黎三個鐘開會都應該完了掛

卓洛點會冇用
最TOP個批既限

屌那星 入得未呀
等到燥呀

班it仔仲跪緊玻璃

大家要記住今日呢個120之亂，他日執笠都可以借呢件事掉9笨大

中出一百發都搞唔掂

見佢隊長最多三倍
必殺都係1.75
好普通料

可能全部切腹了
然後請緊批新it狗返黎

屌你重玩囉無用

On9放工想抽卡先知 笨大

必殺 2倍喎ching

班友原先可能諗住收工去慶祝。下個月等收花紅。點知變左收大信封

希望官方能不要回溯,解決方式直接把有問題課金的帳號先鎖起來,卡不回收,多的石頭回收,已經抽掉的石頭就看抽多少,直接補差額解鎖

經下方巴友指正 標錯價錢通常是賣方吸收損失,希望官方能有智慧將傷害降到最低

台狗係咪弱智

仲未玩得

玩得未

台狗一向on9

唔洗咁勞氣
有冇限定風風雨雨三年我都行過黎

好撚想抽呀屌

入左3000yen

宜家呢度個個都慶過火屎

屌搞幾耐架

3倍仲想點

可以買到2575石

跨越時空的喵

唉 早知早d入啦

當你有四倍
就會覺得三倍好碎料
sor lo

齊限不是問題

3周年執笠

我都係受害者！
聯名上書討伐日狗
至少賠指定一限定

4倍打得3RD咋啵, 邊有得比
剩係以過小兵黎計, 都有清快好多

同埋16倍打王, 其實好多王都未食哂傷就死左, 9倍夠哂傷有突
真係唔夠既, 仲有隻限鷹

限卓 斬隊勁到ok

一日未知解決辦法都唔開?

唔敢開番

長期停牌

俾d 時間佢啦

不願面對

我等撚左三個幾鐘

四個鐘都黎緊

三年貨仔執柒左佢啦屌

都成７半仲未開返 日本仔做社畜又要瘋狂ot搞返掂件事

果邊仲要快一個鐘

反正都7
支持
開返120
買機set第三日抽

一人送多隻, 限就完滿解決

起碼三隻啦

偷偷地降低限既機率 等班人嘔番哂啲石啦

任揀三隻啦

咁課正價個堆都客都走埋

降低左無人知 可能啲人會瘋狂課金

討論緊解決方案

所有人任揀三隻加回收問題石頭大家開心又有得玩

我就話佢會提高機率
等班人都抽倒好嘢 條氣都順D

對啲乜都無做既玩家好唔公平

一定唔會改機率

提高機率個平買石啲人咪可以提早收手留石抽下轉 更加蝕

所以話點拆都死
IT 切完腹之後都要鞭屍

如果要送石解決 應該要送幾多

屌其實今次咪比你每人買1-2pack 120yen 103石囉 唔使得失人下個月又可以繼續cap水 100石姐好多game周年都會送好多石啦 佢反面送得一隻舊張限同埋10粒石 咁孤寒做乜姐

勸大家唔好太大期望
分分鐘送10石算數

佢opts1週年大送特送

咪又係入課金榜top10

你就期望好高
我預計3正常
5石頭已經號俾你地

opts起碼送左300石

好唔好玩？
刷首抽

過左啦

老實講
好撚悶
利申op死忠

冇咩玩,平時登入玩抽卡

Both都好撚悶 呢邊都棄咗成年幾 係得閒抽下卡
個邊都係有特別活動先玩 但玩法好撚悶

咁樣又ok so 當回贈 下幾次啲限定機率有咁低整咁低 再整多幾個版本限定

睇下opts個post開到第幾咪知囉

呢邊如果唔係卡面整得靚我都唔會重玩

幾時開架

但唔知點解成日係街見人玩opts,optc只見過1,2次

不了

我識呢個post嘅一位巴打
之前搭地鐵玩optc比佢見到加左好友

尋日計劃：all in 300石拎四檔 跟手衝主線儲石等第2彈
現實：等佢開ser

我已經痾ing
結果覺得好伏
草帽海賊團多到呢

有次食飯見人玩
好想衝上去搭咀

果兩個人係西環食飯 唔知係咪巴打
係嘅話我知

有一半係

我都覺得週年好伏
前兩年都未抽過好野

咁耐都未開
我由活動開始都依家都未試過開到game

原來係全部移左一格
唔擔保有傻仔買左貴石
咁似乎今晚無得玩了

x2

另外一半都是技卡

你叫我呀?

買貴左一定補番石

佢咁耐都未開ser都唔會係technical問題啦

對唔住

傻仔
放心啦 佢會solve好嘅

點解我買果陣無移左一格

我想抽卡呀

我唔介意架其實
買左3PACK 120YEN都補番

買唔到平石

將所有草帽團拿去賣雷利

日本仔咩反應

都錯得好低能

唔好呀儲左幾個月

嬲到仆街

好on9 你俾個estimated time都好吖

唉 真陰公

攪左幾粒鐘都開唔番

不如估下攪幾耐

永遠 直接執粒

係咪一日未諗到解決方案一日都唔開

仲未得

今次應該日本手機game最大出錯,120yen 103石

唔係衰孤寒使咩諗咁耐 拿拿聲開game回收石頭好過啦

抽左第一下十連就死ser... 咁如果聽日先開返ser仲計唔計落個6連送隻G4

好撚嬲

真係出錯出到痴線
一諗起佢特登將個優惠放係同抽卡同一刻開始
所有想課金抽卡嘅人都谷精上腦等開跑
點知一開 課最貴果Set出錯
所有守係部機嘅人都瘋狂㩒
成件事真係等IT狗切腹

其實呢d 活動唔係一早準備定？點解會犯呢d 錯？

這就是笨大

諗住黎場大收割,點知

課金榜咁都有21

大出血

好少突然維護四五個鐘
想點啊
屌你老母
我要賣卡啊

120 yen 課到21

而家真係大收皮
我諗真係可能連回朔石都唔得
是但一個人推件事上法律層面佢都頭㾗
但佢唔回朔石 又姐係叫買唔到平石同An機人唔好課金 人地六仙一粒 你就三蚊粒
今鋪真係大收皮

老老實實
6+烏索布張卡好似唔錯？

唯有將錯就錯
買左石就算
渣渣淋開返個服務器
賠三五七石
最緊要繼續玩

3週年活動第一彈：5小時死ser

Bandai 本身諗住出四檔， 點知變收檔

真係收檔

唔知點解見佢仆街個心好涼

Bandai reaction

11-May-2017 3:59 P.M.

11-May-2017 4:05 P.M.

入到

入得 d石仲係度

買左120幾set發達啦

得3粒
課左120yen果啲人有無俾人回收返啲石

入到去連up都無

無得抽 得三石

屌你老母

遲啲送50石，但我今日20連如果下次又要60連送路飛咁點算

冇左卡機既

石仲係度

等左5個鐘既結論係一人3石
當無事發生
課左既送比你
無課既抵你死

停五個鐘
但乜撚都無做過
好野

而家cancel 左第一日抽..
咁我抽左一次仲計唔計落六十連
等睇日本班課長屌鬼

社畜屌鳩個it狗搞撚到要ot，依家終於可以收工

今次暴動都似

屌，嬲
等左5個鐘原來冇撚得抽

咁幾時有得再抽 聽日4點？

都話三石正常
5石豪俾你地？

本身四點抽已經on9

笑到仆街
送三石
無得抽無回石
執笠不遠

屌你老母 即刪

it仔趕收工

咁即係點
今日300石無4檔？！

雖然我都估到佢由佢
不過真係

六十抽有30隻係技卡
大家睇路

停左虹仲抽?

我3個10連點計

你....

你老母 即棄

Rip

120yen都當無事你果30抽唔差在啦由頭計過

遲下會補送五十石比無課嘅人
無用啦 你唔回石 你送1030粒石比所有人先有得諗
一諗起有人用200蚊買左二千粒石
自己300蚊得90粒
你叫人點課得落手

嘩我屌你老母 今日我射波等抽做乜鳩

Del game , 898

又死ser

最慘係
而加想賣acc都冇人要

玩我會繼續 但唔洗指意會課

有咩 仲打緊

週年收皮系列

買左點數卡但未站課
多左¥10000有咩好game介紹？

龍珠 抽傳說大波

呢樣真
不過幾時送50石
唔撚係周年後掛

其實CHECK紀錄 有課既 唔送 無課既一律送返幾多幾多石 就原諒你

想用雙巴基刷白馬技書但好似唔太夠打

有冇啲新啲既game?

pad抽mh

屌佢老母

無課既，要送幾多先公平
其實佢收返啲石咪最好囉

限定線

龍珠抽lr仲死得慘

咁有冇啲冇咁新既

有冇人開唔到game
卡撚住係loading到

最慘有人已經抽左

AN 狗都無得食bug. 課左咪好蝕

卡由得佢啦
8分鐘，又要買又要抽
佢抽得幾多次

Load好耐就load到

me

LOAD好耐但入到去 打左三場白馬了

我仲以為wifi收唔到

佢啲虹石特價做到幾時？
一陣抽果日冇左特價點搞？

啱啱入到
屌你成個活動抽卡冇撚咗
我抽咗10連 今次60連咪凍撚過水

bamdie真係腦裝屎
開返仲要整遲一日 抽左個d都唔知點好

上面有個巴打唔小心係無UP既情況下抽左60連..唔知宜家情況點...

佢好似係一早抽左

應該係一早抽左, 家陣冇開放十連

得個8分鐘做到十連 速度

之前抽左一兩個十連果啲巴打又唔洗咁擔心嘅
佢再開果時實會計返
佢唔計的話 係人都知你地會即棄
所以佢唔會蠢到唔計你地

想打虹龍 個fd list load 撚左四分鐘仲未load到 繼續ot啦it狗

垃圾 屌你 真係課唔撚落手

玩我都唔撚玩
次次我都課500幾600石抽
屌佢老母趕客，垃圾

快啲搵人貼張二千幾石 千幾石嘅相出來
為呢隻遊戲寫下句號啦

就係抽60連
所以唔知有特價石買
現在床板夾春袋

心同感受
諗起自己課五千幾追赤犬
都唔及少部份人今日二百蚊嘅成果
真係算撚數啦

一切都係命運
唔課玩到佢執

你又有玩呢隻

未入到喎

唔課玩到佢執

得3粒石

出錯期間所有課金退回
再回收所有課左既石
有冇得諗

如果我今日抽果30抽唔撚計
我實del game

唉 點解會咁

就黎暈低

日本手遊課金界既經典

屌你老尾仲要post出黎咩心態

樓主正on9

限定雨

本身入左2萬羊, 真係想拎去課龍珠算

dllm 咪撚再quote

望住ITUNES嗰8萬羊呆撚晒
真係唔知課唔課好.....

有圖了
寫下句號

好lag

好撚多石

其實120事件係3周年隱藏活動,限時10分鐘,你課唔切就

怪就怪自己無入錢落acc 唉

咁個50石幾時派

分50日派
每日1粒

請問有無講幾時開番pool?

認真 巴打真係想必勝嘅話
而家無紅紙但都抽返百幾二百石先
佢之後回 九成都回石唔回卡
你而家抽定 就真係必勝

呢個諗法幾有創意

本身諗住課夠60抽 隻game咁就賺唔到我啲錢

可以抽59次10連

其實BANDAI賺夠又江郎才盡
搵個方法間接令隻GAME收皮

四檔負面效果:自鎖+船長無效7回合

退返火路算了

見到3000石 o哂嘴
點解我唔準時開game

不如直接GAME OVER算啦好嘛

呢句係咪代表我30連無事啦？

唔好怪其他巴打課到三千幾石 係人都會狂課如果知120羊 你老母 但笨大咁樣處理 屌你老鼠 邊有人仲會肯課

係

估到雙封,跟返動畫10分鐘倒數ON99

大家唔好矛頭指向二千幾石果個巴打啦
都唔係佢既錯 比著係你地見到/知道 120yen買到103石
你地都會博命狂入貨

拎啲來開箱位果啲啦

屌呀，仲要分50日

Agger

第一彈超UP好似改做今晚11點重開, 冇課過豆既送50石,
但我屌你老母

講笑姐
應該成件事解決完就會派
不過下場點都慘
回石，有心人可以告笨大
唔石，等執笠
三週年收檔

無課先送？

話玩埋最後一年果位預言家係邊位

六十連

正到瀨屎
第一日最重要果兩隻都中左

真係仲有一年咩?

生辰死忌同一日
壽星公壽終正寢

邊兩隻

God 卓洛？

God Zoro
第三黑胡

無效7round咁on9 ?

應該真係唔回石
巴打們睇路
不了

唔跟係1分鐘1回合仲想點

直頭當無左件事 50粒當我地乞衣

執唔到寶 我無啦多左五十粒都好啊

冇左班課金既玩家咁無課玩家都唔洗玩(冇課)

之前咪話送3333石，係咪咁送

我屌你老母笨大

好老實講 如果我有份中獎我一定唔出聲 而家係大部份人都無 我自己又無 真係火都黎

神預測

笑死 其實笨大直接送10抽比冇課過120既玩家已經完美解決,依加姐係叫班冇課既人唔好課

自鎖果d 可唔可解lv 3 倒扣????

差一個綠骨頭，/藍骨頭
大神哪裡打

巴哈好似見人話會扣翻

佢咪話送50石

扣返都晒鳩氣啦，7round
中左都係玩返火路

你應該係本身唔諗住課 係咪？

一次過,依加必屎咁

聽日香港時間四點再開Pool

係ios 先係有 103???

11點係咪開番pool?

Oh, 訓得
畀佢玩成晚

揾左好耐都係無中講係ios
睇完公告先知

諗住課啊 咁而家可以課少啲都好啊

On9

仆街啦撚左我成日50石有晒閪用咩

應該係一次過賠比冇課過120既玩家

我唔要求佢賠野比我 我只係想佢收返哂課左個班

魚蛋論

比我揀我就唔想佢收,賠D比我仲好
反正咁搞一搞好快收皮,比多D石我開心一排都好

一定冇可能

開放比冇課嘅玩家課返，大家happy，還掂都執

我淨係想快d抽

好在係單機game

原本仲諗住 笨大會將120 變返13粒1set
而唔係103

聽日可能又出包

咁樣又話比人改野比人告 不如有課既 屈9佢 Block AC啦

呢個都冇可能,會比人告

咁咪即係直接趕客

今日optc新post 推到半個post

9成都係屌緊 棄驚

多謝bamdie

執架啦，唔到我地唔棄

咁出錯又唔係特登
賠償點好難個個滿意 唔洗棄驚啊？

利申 買唔到120 怪就怪自己無咁辰心等夠鐘即抽

好彩無pvp 繼續開心玩

iTunes acct 真係要放番幾千¥係到
For佢無啦啦派粒

而家先入返game
我想問係咪賠3石了事
咁聽日個pool係跟第一日定第二日up架

又要等過 好想抽呀

應該係冇買到120yen 103粒號就賠50粒
聽日應該跟第一日

第一日

唔該
咁可以skip
今鋪笨大俾人掉到反艇都似

其實就算唔多人棄驚，都會少左人課
買左120羊果啲，啲石用到執粒
冇買果啲又覺得賠償少，唔公平，又會少課左

正如我本身諗住今次活動重重地課 而家不了

課五十粒當告別算

1pack? 不了
一地十蚊買到嘅野 點解我要用三百蚊買

想知架仔點睇件事
始終佢地先係大戶

架仔連打機都奴性好重 咪又係做死忠

我唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，賺左果一千幾百嚟課金 ，我試過，但係出面果班人，出面果班人呀。佢哋只係攞少少錢出黎，攞少少時間，入錢落itunes就不停係度狂課103石，咁叫公平咩 ！你出去問下人，是但問一個AN狗，問下佢地想要D乜野！佢地答案好簡單，只係想係3週年抽到冇嘅限定 ！點解佢地要on99用5400羊課103石呀？因為笨大柒咗想扮無事發生過呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

有聲
120之亂真係攪到好多人對隻game灰晒

但都係繼續玩

唸起如果我有兩千粒石抽哂返黎換哂point到時真係咩都唔駛打就可以解放哂同換萬能書

早d訓，發個好夢

一二零之亂
毋忘一二零

抽主線草帽團大把points 你換

當攞一千粒出黎抽
當平均三百point一張卡
1000/50 * 11 * 300 = 66000point

完了吧 如無意外

應該得ios先有呢個bug???

自從今日120一事
就唔係好想課金 覺得呢隻game就快死
但已經入咗落app store 到

垃圾笨大
六仙一粒石

越黎越高
無懼120羊

原來咁多人接受到
利害

又係等待既一日

一諗起啲二千石巴打就
亂抽都唔心痛

突然發現day2 d 對我黎講好似易成形d
但想要god 同zoro

個朋友一個四檔都冇人掛

個個走去買石？

真係課唔落手呀屌, 點算

唔明

過埋今日就有架啦

愈睇愈覺得唔係真係咁勁

一陣又整多次8分鐘限時120羊

用落真係唔係唔好勁的感覺

開到技咪勁, 得2.5你想勁嚮邊

有冇高手可以推薦下拳手第五場過關隊伍

順便問下拳手中文叫咩

得八分鍾抽卡
所有人走去買石
唔抽卡咪冇四檔

an機頭8分鐘碌爆mon都見唔到

原來最慘係你地
卡冇得抽，石冇得買

就係咁所以寧願all in day2 算
本身自己有速路
抽女帝不死鳥可以玩自由隊
有明白黑胡同白馬又可以夾野心隊
好似係咁

個個都話速路勁過四檔
咁如果未60抽已經中左速路係咪可以收手

好似可以直接中四檔唔洗60抽

好彩可以直接中四檔

60抽 4檔 退返落火路 仲要滿埋技

其實四檔完自封7RD 真係有用?

你係三cd殺到王咪有用

你對
60抽肯定有四檔
60抽未必有火路

邊個難拿心中有數
我就是失敗的例子

降臨就有用 打特訓真係好鬼難用

淨係睇技能真係唔覺太勁
利申兩隻都冇

如果雷利超進可以解封埋船長無效就有得夾

打降臨冇問題
但打競技場易出事

實會有用
佢八成減傷太多基本上係可以硬食王殘血大技
只係速路仲好啲咁解
但四檔都係最勁果幾隻咁濟

日本果邊有人買到六七千石
笨大今鋪真係好野

格鬥隊好似差減個2倍增傷? 輸出好似都差速路啲啲

係 不過格兩倍增傷呢啲遲早會出
同埋暫時都有兩年後Robin頂住數先

新手中左黃猿..甚平...同本身送果隻拎左鷹眼...開唔開得局?
定係鷹眼+卓洛好D?

好限都要有配角先得

有咩王3round殺唔到

不過新山治係幾屈機
新手抽到真係發達

其實一人送一隻四檔已經可以安大部份民心

山治搭四檔有冇得諗

送比我把撚
唔要啊 我要拎返佢地啲石

山治好百搭啦
直接全部2.5倍

好想知道日本仔見到咁錯誤
會唔會大部分貪小便宜

仲要等到4點
同埋講左50石幾時送未

山治個月步係咪隨時開得冇cd

反正我冇損失
連送50石還可以抽三個10+1
第三日痾ing曬佢

希望陣間十連中速路 god，留返啲石第3日all in 紅狗

四檔都放棄

睇你表演
我淨係賣技卡都有成萬pt
打算換個綠骨頭升 god上6+

無錯
隨時可以開到，開完隔多RD就可以再開，唔使儲CD，其實好有用

月步有咩用？ 避開不利效果？

日本有人買左六七千石
性本善喎

係 果啲封隊長 封咩都避晒

個傻仔仲擺上推特
被d日本道德撚屌到上天花板

道德撚定係葡萄撚

實測左
封必，麻痺，CD倒退都無效

淨係自己無效定全隊？

自己, 好狗有事自己走先

全隊既話就變神級角喇

限路奇超進都可能有

人品用盡
白馬5本滿左技

有諗頭喎

我果隻白馬當年食左廿幾本
最後火起上來食埋萬能技書

暫時14限
力有3隻
技有5隻
心有4隻
知有2知

速啊係0啊！
點解啊
我只想要一隻普普通通的速限！
點解啊！

玩左三年成績表

黎緊D限同超進角都肯定會追加新action

路奇可能超進cp0

都係個句貓巴
四檔咪即係速路
同埋有限卓同限GOD真係好夠玩，唔好忘記斬隊先係生仔黎

有限God已經係人生贏家

多謝
今次紅卡雖然廢不過冇重複

3 倍真係幾跨張
限明我都15 張max(之前借儲左廿張仲覺得唔夠)
手上既限仲有3 隻要升技

琴日出事先抽到睇下點玩
無咩自由腳所以唔退化

補充滿等食爆加攻糖

爆3turn之後要封7 turn,真係有d 難用

遲下出解7turn角

除左特訓之外。4倍攻 3 turn真係夠你遇神殺神遇佛殺佛

有預感雷利超進會解封再加埋增傷

四檔連黃猿特訓都過到
又唔好諗到四檔真係只可以拎來打降臨咁灰

第一下起手可克拉perfect都60萬攻

求攻略

自己鑽研下 只係知過到

大家已經燈左雷利一鑊（超進速路）
限艾又燈左一鑊（超進限god）
留名等cp0燈第三鑊

支持cp0

紅髮都仲排緊隊
第二隻六星+心屬
都未有紅髮份

仲有戰國

限卓
又型又尾機 成日都用佢
但斬隊差黃猿

不要再說了

有錦衛門亮三粒珠
明哥調埋珠
夠頂掛

十五限
力：老爹，寶路，路基，犬嵐
技：黑艾，限沙，黑胡
速：女帝，限馬，限明，女帝
心：薩波，戰國，黃猿
知：限鷹，藤虎

幾平均下

全部都係靚嘢

咁樣組點睇
限羅做隊長傷害高d？
定係雙限卓

乜撚野叫尾機呀
屈機就屈機啦

知屬最好啲巴基都無
太嫩了

卓洛做隊員嘅話不如換修練卓算啦

緊係雙限卓
羅呢啲垃圾 而家呢個時代高容錯大大力先有前途

我覺得雙限卓好D, 全隊三倍攻, 血又多好多

雙限卓啦，平時成日用佢
加埋隻限god應該過到好多野

派左五十石

多謝曬
第三日又可以三抽

新手想問下
3週年開催個個係要10抽先有up?

唔係 但十抽先會全金
單抽都仲會出銀

但係d人up既機率都會上升?
係咪而家要all in抽?

睇你有幾多石
四點後喇
到時酒館開張就可以抽
30連保一紅
60連保一張四檔滿技

得10石
想要四檔luffy

三年課得好少，應該¥20000左右
好彩有11限，但冇咩神卡
力：路基
技：沙佬，黑胡，明哥細佬定呀哥
速：女帝，白馬，明哥
心：羅，薩波
智：鷹眼，甚平

之前玩左2年都係得女帝限沙2張限果陣玩到想死
當你想唔玩果陣就比返啲舊限你屌你引
仆街黎

連埋送的50抽一次十連
運氣話黎就黎

以前都有課，但次次都中廢限，佢送果8隻我全部中晒，但我得13限
希望陣間中返啲好野

150石既話係咪all in 1次 30連著數d
前幾日冇刷起手開左局，計埋頭先派果d 有150石

今次六限全部冇重複

希望第三日有紅狗

四點準時等你好消息

痾ing30連保一紅卡點都著數喇
分開抽有鬼用

雖然十抽全金，不過技卡廢金占一半好自為之

係 一定係all in 三十連
一係今日 一係星期三

唔係星期三 第三彈先岩

點解上面位巴打有150石
琴日起手而家得10石

同買想問下會送一次10連?
唔係好識日文 屌細力d

要琴日大收檔前開嘅account先至有50石送
你睇郵箱有無

我好似9號定10號開，推車咁推主線，一粒石都唔用就有啦

無

等我今日狂推主線先
不過好似唔係幾夠體

你跟住喬巴個任做就冇死
做到咁上下有個喬巴exp地下城叫你打，連升幾lv 濕濕碎啦
前期應該唔會唔夠體，可以推好耐

我覺得唔夠打既問題嚴重d，始終冇刷首刷就開局

錯過左個機會
因為前一日仲係三倍經船
而家無左三倍 有啲難不停推

岩岩新既緊急公告係講咩野？

係喎diu，唔怪之得升得慢咁多
我都冇為意

琴日做左佢d活動任 而家21lv 打普通關得好少經

而家架船直接必殺滿 幫到手嘅
揀赤犬/迪亞曼蒂果啲隊長 一開技就二十萬傷/round round八皮傷
應該大部份王關都輕鬆過
呢排長掛紅狗/ 迪亞曼蒂
新手可以add來幫下手
606 302 432

added thx

已加

我而家放sanji同狐火入隊
都好似狗推主線

如果你有心玩
可以諗下四點刷首抽
紅紙率高左 你刷一隻紅起手
然後再揀人送果隻
之後再呢兩日抽主線
搏最後一日有五十石中赤犬仲好

紅紙係?紅髮?

姐係中限定咁解
抽卡如果跌紅紙落來 就姐係中限

3周年女帝係咪唔值得抽

四檔入紅狗隊有冇用

一般
1.75倍太多
到時有格兩倍佢就收得工

原來係咁
重刷係del app裝過就ok?
刷到4檔luffy係咪已經屈機

新開acc
未必有8選一

係咪old news
如果抽中非重複新限，紅卡揭曉時間會長左，有D驚喜

琴日攞左撒波
唔知今日仲有無

你現在acc先記下

帳號
還有密碼
到時候
唔啱都可以玩翻

好似長1-2秒

邊個位睇acct同密碼?

拿sb把鬼
那隻白鬍子都好啊⋯

乜唔係長五個鐘咩？
尋日四點抽完
九點先睇到

呢個真係唔知, 我上網見人抽, 以為剩係中四檔先會時間長左

右下其他—機種變更—ID與密碼

你一直禁畫面
中過的會直接開
未中過會睇埋個畫面

我印象中紅禁畫面都唔會直接過架

This?

上面係user id
下面係password

巴打你有無刷首抽

係
不過你選左薩波可以放棄個acc

自
咁可能得金卡係咁
紅紙好似長小小時間

但而家重開ac仲有無人送?

唔緊要啦，刷隻紅狗返黎，好過晒送果啲

因為琴日睇抽卡片, 中四檔個揭曉時間係特別耐

家陣好似係仲有送架

講到紅狗咁勁，搞到我唔知all in第一彈定第三彈好

你主力刷個紅狗四檔翻黎

之後再八選一好過

加油

等陣係咪4點UP?應該抽咩好?
見4檔負效果好似有7回合,仲抵唔抵刷?
同埋山治招技唔係會打固傷咩?點解睇巴哈D人用佢技好似得飛天咁?

紅狗四檔
唔係第三日先有紅狗咩
咁今日刷邊隻起手
係咪好似tweet巴咁講求其一隻限is ok

今日都有紅狗不過機率低小小
放心0.01同0.02係冇咩分別放心刷

紅狗三日都有，只係機率問題
新手黎講應該好狗最好

飛天同開技係兩樣野
船長技係飛天, 主動技係固傷

入左錢落apple id
但比錢個時佢要我答保安問題
3條唔記得哂
有冇知可以點reset
課唔到金喇

屌我之前都試過
你有無驗證email sms個d
無就無撚得搞

巴哈有教將電話iCloud 都轉埋日本id, 再開埋雙重認證，就唔洗記得個安全pw

我exactly 試過同一個情況
打去apple cs 果度，佢會叫你試下答，3條答2條中就得
都唔得就要你用apple 個message 登入你個acc
跟住佢步驟做一輪就可以reset 過d 問題

你要搵apple 嗰support , 佢同你live chat 有機會okay 我之前係咁

我都係咁整，之後就唔洗安全問題

我有打去啊
佢話無得搞
你打邊條線?
我打個個得pth同eng on99

真係得?
我仲有手1500yen係入面用唔到

如果你昨日整到你發過豬頭

真係丫，我試過，重課埋金，因為我都唔記得左個安全問題

你有無set驗證email SMS?
唔set都搞得到?

重新入game睇下有冇封信送50石頭好過喇

不要再說了.jpg

我一揀開雙重認證，佢就send個SMS code俾我，然後就搞掂
巴打，試左冇壞嘅，反正你唔試，1500羊就要蝕俾佢

好耐無玩，依家回巢，升人是咪都係打龜島?
依家見佢有隨時任打30分，但要快打，是咪都係要出隊海軍隊用連去打固傷?

無啦
一陣4點刷首抽算

你記得入去開雙重認證個度，有個位打trust phone number要打返香港number，應該就收到個SMS

玩左半年
除左首抽冇再中過限
好驚一陣60連 唔計保送果兩隻又係冇限

啲回憶返晒嚟
依家高倍攻隊已經秒到老龜

雙重認證邊度禁

原來可以咁
仲搞到我諗左勁耐安全問題
雖然最後都記返起

咁撚勁
有無巴打俾d例子睇睇

而家送果50粒石點先有? 我從開新人都可以起手有50石?

Pw and security

我禁雙重認證都係要我答問題

邊個位開

大家一陣四點記得睇下課金價錢先

你係咪未將iCloud 同itunes都轉哂做同一個日本account?

上面我post左圖

得左
但我係禁左upgrade security
突然比我reset question
即刻reset就搞掂
問連登仲好過問apple 客服

我都係喺巴哈睇返黎
最緊要唔好益apple

而家係咪唔比用信用卡課

姐係點 itunes都要登入埋?

你係點整 我都係一開就要問問題

電話個icloud

登入左 但都係要我答問題

唔比用外國既apple id課金, 只可以用番日本apple id課

禁forgotten password
佢比我揀reset question/Upgrade security
我揀左upgrade佢就比個code我入 入完即刻可以reset 之後仲入埋電話

大家有冇非常召集既速刷隊
諗極都諗唔到點樣可以用三週年船速刷

我個個係咁

gamewith有
用赤犬 寶路 國王 迪亞 2年暴喬
無赤犬 用 其他力屬隊長應該都得

見到堆中將，打都唔想打

禁中間唔得？
唔得就禁第一
因為我係禁中間load緊個時手多禁多次第一

試試先, 真係冇赤犬

揀左一佢叫我嘗試答部分問題

想要刷解放, 同埋飛鼠其實唔差

你電話係咪iTunes iCloud 都係同一個日本id？我記得我冇彈過呢度出黎

咁奇怪
試下我咁禁完第2即刻禁第1
定你未轉icloud acc

係itunes個到咁forgot password?

有冇邊隻力屬隊長推介 除左特攻路飛都諗唔到

而家有450石
準備all in拎左4檔先
之後150石應該抽第2定3彈好
3周年女帝值唔值得入手
而家得黃猿sabo限鷹紅髮

我而家電話既iCloud同itunes都入左個ac
下一步再咁雙重認證
都係陣呢舊野出黎

藤虎 限明 9倍

如果從開新ACCOUNT係咪無果50?

你而家都買得103石
佢都fix定左個price

你入setting ,第一欄應該有你個名，你click入去，再望下係咪iTunes iCloud 都入左同一個account,係就揀password and security, 再揀雙重認證

卡普 火刀 水牛 降黑鬍

放棄了
都係咁樣

8分鐘

唔該憤巴

我用黑胡隊
天龍god，降明，超進白胡，戰國
天龍隨意用
尾關一波收工

瞄撚準備

4檔 速路一齊中，正！

300石換四檔, 任務完成 其他咩都冇 全部重複

啲金卡10張有7張都係主角海賊團

三十抽全金
補中速路

第一個十連 仲要四檔max技 仲洗唔洗抽落去

岩岩抽手快快按左單抽

中騰虎

四十抽得張補底紅，咩事情

三百石:
God, 黑鬍, 速路, 四檔

重覆:sabo x2, 雷利

Dllm bamdie

唔駛啦

十張有六張都係技

仲話無技up

我三百石得隻四檔
你呢三百石算抽得好好啦

但追多隻速路好唔好

可開？

咪係囉

冇用架

仲想點

30抽 zoro*2 黃猿 青雉 明哥細佬 四檔

可以慳返30抽留比第三日

中唔到想要既限但起碼得1隻重複
6個10連 中 限卓(重複)限黑鬍限god限艾 4檔

10抽中兩隻4檔路飛 我係咪眼花

刷紅狗同4檔刷到幾時

30抽中得一限，仲要重複

30抽 ，伏唔伏？

150石
索ZORO 雷利 青雉 白星
重覆 ：薩波 羅 白馬
勁多重覆 ALL IN唔中4檔

笑到仆街
我一心想中God同Zoro
竟然係跌不死鳥落來
媽 我得左喇
當年抽唔到不死鳥仲專買隻PoP返來擺
而家

請教一下重覆既卡點算

300石
限馬
白馬
MJ
限艾
薩波
一張都冇重複過

重覆限定點算

巴打好過份，有限god 黑胡都屌...

我到而家打到4xx lv 都未有回復限

btw, 岩岩完成最後30抽，連保底4檔，5限3重覆.....d 金全重覆

但中左限山治

20抽已抽
山治四檔黑胡子白馬

好撚滾動 神運呀

一般 但三限成積算不錯
黑胡Tier 2最勁果兩隻
雷利超進有睇頭
甚平可以夾四檔
唔好唔壞

個技up好撚癲

終於中左黑胡、限卓

唔該哂巴打，咁我照去喇，廢事再刷

抽到巴基嘅時候 我...

抽到第二隻巴基嘅時候 我...

ALL IN 成績算唔錯 但冇4檔 限zoro已滿足
重覆左三隻
另外想問人魚公主點解好似好少人講咁 冇用?

btw，其他睇落好柒果d 金係咪換哂pt 就得

艾斯重覆

新嘢中速路，雙四檔（一送），甚平，3god

三百石 三隻4檔路飛 1限香吉士 1 cp9 1
艾斯 1烏索普 1柯拉松

新手一問，我普通卡同限定都重覆，仲要已經唔多

你老母就唔錯
基本上除左無速路之外
你抽嘅呢堆直頭叫你冠軍都得

重覆嘅先換Pt

Lol congrats
我想中山治同zoro

好神喎

限定 除非你好等PT洗
否則建議重覆嘅留一隻
好似女帝單野咁 超進前後兩隻都有用
所以唔一定換Pt
普通角就換啦 唔洗諗

第三次十抽先有雙紅 中左限卓同黑胡，仲應唔應該抽落去？仲有400石

利申 新ac得個限鷹開波

感謝

赤犬山治去左邊

仲有寶魯重覆

抽左4次10連,中左限山治,限god,同速路
係咪唔洗追4檔

唔洗

300石 1明哥細佬 1雷利 1 sabo 1盲虎 1保底4檔
想再課1pack追山治但又課唔落
又話3週年好好點知得兩張新卡

追唔到限卓 我斬隊差佢一隻

去 四檔退化做速路全Game最勁果兩隻
除非你好想要赤犬

好撚多2年後草帽團金卡
有既真係諗過先

我斬齊腳
想要山治紅狗限明

3x 半魚人偽娘
3x 毒q
4x champion
3x 前副署長
2x 知墨魚
2x sabo
2x 幼恥女帝
2x 速新世界chopper
3x 技羅
2x jacket果實兄弟
2x new smoker
2x 技山治
2x 刀郎流

重覆up

300石 限卓 魯粉(重複) 雷利 限巴基 送四檔

點解買唔到石既？

出左好多張技限,但冇卓落,差佢齊技限

150石 中速路，係咪唔駛追四檔了？

三百石
4檔，限香，fans
重覆 白馬，薩波

最後：終於抽到cp9個泡泡女
終於有隊齊腳

唔駛 除非仲有野想追

300石中犬嵐
勉強收貨
留番150第三日追赤狗

雷利出左超進未？
有冇情報？
我仲未換佢送果隻限

發嬲抽左9次11連
新：甚平 艾斯 鷹眼x2 女帝 馬可 黑胡 羅 柯拉松
重覆：白馬 fans 卓洛
除左黑胡無咩邊隻特別想要

你呢埋我冇羅同黑胡
羅好似冇人用喇不過

想問下今日先開AC刷係咪冇50石送?

睇落大家成績都幾好

無情報 唔知勁唔勁
但主動技實大改

睇頭post 話黑胡隊難組
有冇方向應該要打咩/抽咩

6個１０連補６隻新限
中白星，MAX４檔X2，限山治，沙佬，限god，黑胡，限艾
得黑胡同限艾係重覆，４檔可以降返隻做速路

貓巴冇抽咩

佢最爽果個

三十抽 一限..
棄驚

新手一問
速路未進得3個解放位係咪正常？

塞晒果四隻屬就得
最易組就雷利

點解個個中4檔都過唔洗要多隻？
我覺得火路同四檔好唔同喎
屬性已經唔同啦

係 進左先有五格

幾滿意 最想中黃猿山治白馬

山治
要搵女抽先中到佢

係
進左5格

咁送果8隻呢？有冇邊隻適合我呢堆角

無謂咁樣追多隻四檔/速路啦
始終你有一隻 已經等於可以揀幾時轉
倒不如留啲石追第二日Up
例如紅狗籐虎

格鬥好撚多技屬

30抽 有冇邊隻係勁

第一日已經入五張新限卡
留150痾ing第三日紅狗

好多限定

太多勁野 數唔晒

想知除左限個幾隻邊隻值得練

仲有74石
拉左3次得隻補中速路
抽唔抽多野好

淨係玩格隊都夠爆機

Gas佬
兩年後brook Sanji franky

90抽得隻四檔 伏哂

頭20抽得隻艾斯
最後10抽中左4隻限

第１日補６張新限 希望聽日後日補埋紅狗青雉藤虎呢啲

30抽中火路 收手聽日抽滕虎算

第５個１０連前已經中左４檔，不過都補多隻轉佢做速路

今日好值得抽而又得今日Up 嘅隊長卡：
速路 黑胡 Zoro

聽日：
籐虎

後日：
紅狗 犬嵐 寶路 （巴基）

可以自己考慮
隊員卡來講 一二三日都各有好嘅限隊員卡

究竟中幾多限定

90抽
做咩唔留d等之後兩日抽

分享下係邊5張再決定屌唔屌你

全部都勁
金卡你都係中勁嗰堆

雨巴等你派成績單

未抽前已經有三隻速路
一樣補到中四檔 因為好想中God

結果：無God

去馬啦

而家淨係想中犬嵐 呢隻幾好玩

第一cp9
2.烏神
3雷利
4卓洛
5四檔送

30抽其實紅卡算少
不過全部都冇重複算係咁

返屋企沖個靚涼再抽

少你老母
我頭三十抽得一紅

灰到仆街
說好的技up呢
除左送嘅四檔
冇一隻限係第一彈up嘅，冇一隻限係技屬

屌
乜撚野巴基孫楊 灰到馬明咁

咁好

保送果張？
你都幾hi黑

rip

中孫楊真係死左佢算
巴基神卡喎

90抽中黑胡 艾斯 白馬 四檔 雷利 青雉X2 最後 滿技GOD

我一心追不死鳥
留意到今日冇人中
今日已經4抽都冇4檔都唔追了
聽日得返150石希望中

我中喎

爽到

4god
一超進一普通6星有冇得諗

求救，未揀送果8隻

好似新山治幾有用
好用限嚟講我未有：赤犬，山治，巴基，青雉，甚平，god

今日抽埋最後10抽定點好

sure
god都要練兩隻

唔錯唔錯
火路有冇？

不嬲都係要咁玩

黑鬍搭白鬍

巴打們我而家應該點組隊好？

限明太考技術我未惦，係咪用盲佬做隊長先好d？

300石中6限都可以有3隻重覆，我真係無言

好
後而後悔打唔夠龍蝦

又儲石開始冇再留意新限

thx

山治三日都up, 可留第三日先抽

換邊隻限好
女帝 鷹眼？

得一隻進唔進6+好？

有限明上嚟攞景？
藤虎加限明夠做啦

野心必備隊員嚟架

平時玩斬隊 穩定輸出
籐虎拎來打降臨 etc

冇！！！

換多隻薩波睇門口啦

你都冇限卓
抽埋睇下有冇先囉

有三隻薩博仲叫佢換

咁大仇口

女帝唔洗諗

留意右上角 哪有石

如果野心同斬都齊腳
爆發上係咪差唔多？
斬仲可以入達斯祺

Keep住六星先
真係情況逼住要先進

但鷹眼有尾刀功能

講笑姐
冇限卓未必洗換
有火路不如換女帝

2.75唔大力喎
比我會換女帝

個人認為限卓勁過籐虎
而家開始多封slot
直接判籐虎收皮

3個10連得1限

嬲嬲地諗住追埋隻限卓番黎 掉埋果30粒石佢

無限卓要隻鷹眼太少用途
女帝可以拎去入速路隊 Sabo隊

本身少限都可以重複
屌你老母

2隻都有

手快快換個左骨頭1000pt好肉赤

巴打，理得隻限識飛，你課左金抽就想抽到新野家喇，真係新手唔識上來問
咁隊員放唔放魯粉同卓洛？我見巴哈介紹都不會放卓洛

中白星正啊 勁隊員

終於有第二個地域黑仔王

U still have 372 stone
Go ahead my friend

你都中呀
兩年前姐

但紅狗速路先係最強

咁有無得玩下4檔隊 ？定如果退返落速路有無作為？

如果得一隻
退返做四檔啦
四檔雖然勁但潛質未出晒來 仲要出角去完善佢
但速路隊啲勁角已經齊晒 不過難打

90抽中總共中左 無重覆既限有11隻 但唔中最想要果隻 都唔知開心定唔開心好

退返做速路先岩

可以還神

3週年想入坑
首抽邊隻好
置頂條LINK夠唔夠UPDATE?

我會玩限卓先
你可以入降臨鷹眼
斬隊好易組
限卓血多又穩定

中埋黃猿爆機架喇
我打競技場多數雙限卓，降明降鷹黃猿
加隻限白馬/兩年後娜美夠過8，9成關
入G5 達斯奇都得

90抽 2黑胡 2艾斯 1甚平 1霍迪 1cp9 保底 黑胡 4檔 god
填左3個窿

三強我覺得係路飛紅狗卓洛

剛中速路有咩鐵腳？

速路紅狗就好似巴塞皇馬咁
係第二個境界嘅限定
限卓係勁 但個缺點都真係太明顯
輸出連速路紅狗一半都無

加多隻山治

乜都無，食死左玩野心或者斬隊 一心想抽4檔抽完返黎無9用

限定Sabo 襲來紅髮

洗唔洗落街市買碌柚葉沖涼啊

山治做隊長唔會係最強啦

Sabo
紅髮
限/降女帝
力綿偉鬥
速心小人
知骨

山治有冇咁勁呀

仲有知人妖

唱返14限棄game
300石得4限仲要兩張重覆

有齊，完全育成
仲有冇？

四倍同三倍已經唔同世界級

英冠/英超兩種實力

山治種勁係另一個層次
得佢一個可以自己飛走
但得6.25倍攻

好
速心小人係邊隻

剛剛重生表示有限冇龜點升

陣間十連試試水溫先

咩黎

我估下次大update應該會有加action

另外而家先中甚平可以點玩？

錦衛門

競技場錦衛門

唔用等超進
我岩岩連中2隻

狐火
雖然明但好笑

進化都未進
等超進先

無架 無四檔咪拎去夾
有四檔就餵狗

見你地咁苦惱
笑下咪好囉

咁我齊腳喎
睇嚟要換多隻女帝超進

三週年入坑
今日抽左90連
出10限兩重複
請問4檔點組好？

基本上有限Sabo 襲來紅髮已經得
其他真係按場合入

話時話特訓好耐冇打
得白鬍/艾斯同棺船

Dressroser 針線小人 同 喊喊公主

我都齊腳 但無速路
唔通要降4檔

好好啦
你中咩都未講，貼上嚟睇過

忍唔到手

show下你咩人腳先喇

總會有重覆嘅
四檔暫時鐵膽都係競技場破壞炮
同埋格增傷角 （例如可雅拉，聽日出果隻女帝）

哦，明白

垃圾甚平已經好耐冇用，攻低
依家中埋４檔唔到超進都唔使拎出黎

1.75咋喎

時代嘅眼淚真係

4檔隊員諗唔到有咩隊員，個技係雙解

仲有兩日比你追

得1隻限god洗唔洗究進

係 所以四檔而家好明顯輸比速路就係呢點
打速知 都仲可以話入技Robin兩倍
但打其他屬 真係無咩計逼住入1.75
格仲未有2倍 所以四檔隊未發展成熟仲要等出卡

超進雷利

Ff

巴打們可唔可以幫我睇睇練咩隊好
連進化素材都未打得嬴

Keep住六星
情況所逼先進咪得

舊嘅有赤犬 戰國 卓洛 寶路 路粉 黃猿

寶路仲有冇出場機會

破壞炮 格鬥增傷 降sabo 不死鳥
暫時諗到呢d 遲下可能有雷利超進 幫路飛解鎖

未有角就玩住山治先啦 最萬能

我有時會用
其實幾勁呀仲

格鬥得呢d

破壞炮打唔贏 唔係以家快手升爆佢

破壞炮唔係兩倍咩？
話時話佢今次超進連屬都改埋
有啲唔滿意

下個topic3週年120羊之亂

好似6➕正好多

有冇邊隻金卡好用 唔夠cost

兩日爆post

我全部都無 所以應該退返落火路先
得格鬥勁 先進返佢上去

夠啦
人妖 可亞那 夠做

邊個入4檔team好

樓上爬文喇

力山治 魚人 冠軍

得力山治有用

Thanks bro

見個個巴打都推速路
係咪應該抽多隻四檔退返落速路 我自己想keep著隻四檔

ps而家有一隻四檔

4檔真係keep 先，超進料唔係話有就有

邊度買itunes card最扺

好似幾高紅機率
啱啱單抽6下
第五第六下都紅

心大心細
因為個人又唔係幾好赤犬 今日all in哂佢抽多隻速路好似仲開心

520 game 今日我買$628 ¥10000

今日都有機會中赤犬

岩呀
好一陣射多150石落去先

我都係520買